{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73214&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주화원독채풀빌라"
    },
    "text": "建物全体を単独で利用できる一軒家のプールビラです。 広々とした快適な客室とプール、バーベキュー場を快適にご利用いただけます。 周辺情報ではソリジが車で4分、雲谷書院が車で0分、慶州普門観光団地が車で4分かかると紹介されています。入室は5:00時、退室は22:00時以降です。また駐車も可能です。客室は冬にも泳げる温水プールを利用可能であり、35度以上の温水を利用しても、追加料金はありません。BBQ施設は炭とグリルをレンタルして使用できますが、4名基準30,000ウォンの費用が発生します。最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、客室内へのペットの出入りはお断りしており、保護者のいない未成年者も利用できません。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "このビラは一軒家のプールビラで、広々とした客室とプール、バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはソリジや雲谷書院、慶州普門観光団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時、チェックアウトは22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは温水で、冬でも利用することができます。温水の利用には追加料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは利用可能ですが、炭とグリルのレンタル料金がかかります。4名基準で30,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内では特定の調理が制約されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者のいない場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は利用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決められますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や施設の状況によって決められます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 495
    }
}